[突發] 907 淫警截私家車搜女乘客 手臂上而下掃 潑女仔頭髮防止有頭皮衝擊警方防線

907 淫警截私家車搜女乘客 手臂上而下掃 潑女仔頭髮防止有頭皮衝擊警方防線 黑警知奶左野俾人影晒 要求渣cam影住橋上面記者 想秋後算帳

721 831

1

推

2

3

屌你老母恐怖分子

屌成班淫蟲

屌你咸濕黑警

犯罪分子！痴9線

個女仔仲要咁好身材仲要低胸..

死淫警

強姦犯啊

CLS

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

d 黑警肯定已經諗緊點屌佢

Lm

最後點？

條女好正

Push

推上國際 唔好係本地推

tui

dklm

摸條女隻手做咩野

睇上述片段 完全唔覺得有即時搜身必要性
同埋 真係連等女警黎搜身o既時間都無？

班撚樣同禽獸無分別

push淫警正仆街

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

食屎狗黑警

仆街借機

屌你老母緊火就去叫大陸雞啦！

求真人相

非禮喎

721831

Cls

嘩，咁樣搜身？
唔𨶙係呀？

Diu

Tui

TUI

死淫西

拎住支槍就想溶咗人

推到國際

冇 cam 影住，咪夾左響地下渣波